大家會唔會原諒黑警？

原你老母 黑警死全家 全部都係人渣

永不原諒

唔撚會

原佢老母
咁明顯既問題咪撚洗問

一定要清算，不量黑警或是其家屬

不了

點原諒，集體送去集中營十年

不存在原諒，犯法黑警解散，由上至下全部接受審查，法律制裁

一世都唔會

全部黑警舌槍自殺加捐晒身家出黎比義士我就原諒佢d家屬

原佢老母
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

原唔原諒嘅嘢交返俾上帝決定

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

咁都要問 都on99
一定唔原諒

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

必需清算

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

一個跟一個 由柴灣跪到天水圍我原諒

點原諒呀? 又非禮 又私刑 搞到自己黑社會咁

再自刮一隻眼 都唔原諒 屌佢老母死黑警

篤到灰既咪考慮下原諒囉 , 交唔到人既全部等清算

佢全家女人俾我屌匀，仲要佢現場睇住，我就原諒嘞！！

呢世都唔會原諒
我要佢哋後悔自己嘅所作所為